泛民咁做無異同全港市民割𥱊

閉門造車救林奠
屌你老母張超雄

721見！

push

收皮啦分化撚

泛民咁做先係真正嘅分化

😡

Blocked

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

true

分化撚 走啦

2019仲講熱狗，左膠